En base a la api de Breaking Bad (https://breakingbadapi.com/), vamos a desarrollar una página dinámicamente en la que visualizar una galería con las imagenes y los nombres de los personajes de la serie. Para ellos es necesario usar el endpoint 'https://breakingbadapi.com/api/characters'.

Si te fijas en la respuesta de la api, la imagen está en la propiedad .img y el título en la propiedad .name.
